致二百萬尚未放棄嘅香港人

我知唔係個個都勇武得起
有和理非今晚願意出嘅，企後少少都唔好介意啦
呢兩個月嚟大家都知無和平示威呢回事，仲肯出嚟有家室嘅都已經好勇敢
有車嘅就出架車睇吓咩位接到啲人走
無車嘅就算去行行企企帶吓物資都支持吓前線
真係唔係個個負得起上前線衝嘅代價
但多咗人出嚟起碼大家個心定啲
比壓力政府呢啲嘢雖然好鳩，但夠多人就話到比政府知民意無逆轉，唔使旨意我地會割
總之今晚大家做到咩就盡做，多你一個好多
呢排心力交瘁嘅香港人，加油、反抗